女人化/喬好雙眼, 就像變了另一個人似的

女人化/喬好雙眼, 就像變了另一個人似的
連整容也不用了

參考連結:

22:10-22:34
26:13-26:30